覺唔覺食飯好到好乾淨個d 人好cheap?

前世餓死？

你窮到飯都冇得食呀

關你撚事，呢啲叫唔浪費啊on9

即係要好似大陸D人咁，擺婚宴/慶祝活動食淨野先叫唔cheap?

低質topic久唔久就輪迴一次

我食二手飯個陣你都未出世啦

真 我一啖都唔會食 咁先顯得我高貴

最後餓住畀錢走

你食二手飯咪又係要奶乾曬

Block

我唔想娶個豆皮老婆丫嘛
點似你人又老錢又冇老婆又走佬

同意
你今世餓死 下世都會咁樣

咁迷信架

自己食就食哂
同人食就肉酸

細個係信哂老豆老母架啦 你以前都唔會懷疑老母有冇儲你d利是錢俾你第日讀書啦

屌你老母